（突發）習近平發聲回擊：外國人指手劃腳,吃飽飯冇事做冇權干預中國內政

亮劍了

考古

擼起袖子努力幹

幾多支那窮撚死黎香港攞福利資源 仲話唔輸出貧困
如果趕走曬回雞後黎嗰班支那蝗 香港每年節省幾多資源 啲公屋多到任人揀呀 洗好似而家咁起多多都唔夠

拉

上至雜種，下至果班所謂戰狼
全部出黎公開講話嘅時候都毫無大將之風，到底係咩原因

嘩好撚強的劍呀習大大

習以前講野咁快既